想買部Notebook for 讀書用，有無推薦？

嚟緊會讀IT嘅課程，諗緊買唔買返部機方便讀書。
不過我讀嘅課程係關於電腦及資訊保安，唔知硬件同作業系統方面會唔會有好大影響。
因為想買部MacBook pro，但係大部分作業系統都係用Windows，驚買咗之後又要On9裝個Windows去部MacBook 。

讀書機咩系統都無所謂啦
Bisystem 裝windows 好煩架

我驚讀書有功課要做嗰陣部機太廢

咪又係玩linux
怕係玩windows 野咪買windows機
最多裝多隻linux vm

放心啦
讀書嗰啲 Theory多過實際
Windows做host 裝Linux VM 再擺部Mac mini喺屋企 要用就remote返去

唔揀Apple的過推薦Dell xps 13 or 15吋。
可以上YouTube 睇相關review。

買部thinkpad E系列 夠哂你用
做功課唔使去到T,X系列

有諗過呢款，師兄覺得13吋Mon夠唔夠用？

我返學用13吋就幾fit，唔肯定你13吋夠唔夠用，不過就幾肯定15吋唔會輕過你部電莖好多

讀security 你都係用windows喇，mac os 對你冇乜用
如果讀cs就mac機好啲，唔係嘅話想寫ios 會好麻煩

我都係純粹驚個OS對我無用。
諗緊買唔買Dell XPS 15'，
但係上網睇Review啲評論不一。
有啲又話好，有啲又話部機唔值。

讀IT既課程相信學校會有computer lab畀你用黎做功課
而大部份program都有哂windows同Mac版
所以買咩notebook冇乜所謂